{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2887&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 문베이 관광호텔"
    },
    "text": "当宿泊施設は、全客室2名基準で運営しております。 人数の追加をご希望の場合は、追加料金である1万ウォンが発生し、寝具を追加する場合は別途1万ウォンが追加料金として課されます。 客室番号およびデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 駐車場は計50台を保有しており、徒歩特価で予約して車でいらっしゃる場合、追加料金が発生することがあります。 地下鉄で移動したい方のために、2号線広安駅と2号線金蓮山駅の情報をご案内します。 周辺情報では広安里海水浴場の砂浜までは徒歩30秒、金蓮山駅までは290mで徒歩5分です。 広安駅までは900mで徒歩4分、民楽会センターまでは2分の距離です。 水辺公園までは約kmで徒歩20分、広安大橋までは約.5kmで徒歩23分、または車で5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は全客室2名基準で運営されております。"
        },
        {
            "question": "人数の追加をした場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数の追加をご希望の場合は、追加料金である1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具を追加する場合は別途1万ウォンが追加料金として課されます。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号およびデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "徒歩特価で予約して車でいらっしゃる場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "広安駅と金蓮山駅はどのように移動できますか？",
            "answer": "広安駅と金蓮山駅は地下鉄2号線にあります。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里海水浴場の砂浜までは徒歩30秒の距離です。"
        },
        {
            "question": "金蓮山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金蓮山駅までは徒歩5分で、距離は290mです。"
        },
        {
            "question": "広安駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "広安駅までは徒歩4分で、距離は900mです。"
        },
        {
            "question": "民楽会センターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "民楽会センターまでは徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "水辺公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "水辺公園までは約kmで徒歩20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "広安大橋までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "広安大橋までは約0.5kmで徒歩23分の距離です。または車で5分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 422
    }
}